
- .....

- Нагато?

Я молча поднялся, Нагато подняла взгляд. Она пристально смотрит на меня. Я начал раздумывать о том что делать с этой атмосферой,

- Мне нужно возвращаться.

Наконец раздались слова.

- Понятно. Спасибо что составила мне компанию в этом неуклюжем разговоре.

- ...это не так.

- Не так значит?

Видимо Нагато по своему наслаждалась разговором.

Итак, что дальше? ..... Монтировать?

Пока что нет. Выйду наружу, там отличная погода. Отдохну где нибудь где меня не найдёт Харухи.

После чего сев в тенёк в углу спортивной площадки я очень приятно и бездеятельно проводил время.
